輝瑞藥廠：新冠疫苗有效率達百分之95

美國輝瑞藥廠發布與BioNTech合作研發的新型冠狀病毒疫苗的最後階段報告，顯示疫苗的有效率達到百分之95，並且未有出現嚴重副作用，另外，疫苗的有效率橫跨不同年齡及族裔，即使對65歲以上的人士，有效率亦能達到百分之94。

輝瑞表示，計畫在數天內向美國食品及藥物管理局申請緊急授權使用。

掂啦

沒有新冠，只有武肺